一人N個教畜,垃圾老師

彭秋雁

上網打佢名直頭可以搵到佢被人鬧

彭秋雁

袁子誠

客觀正義人士AK哥

red bean